想問下Sigma 18-35mm F1.8 DC HSM Art二手放到咩價錢??

想轉無反,想放左支鏡,重到保養去到8月,好少用

咩mount? Canon?

三千尾啦最盡

nikon

放去二手鋪?

二手舖有三千都算偷笑

睇標題啦清